美斯上場半小時就扭轉乾坤 西媒:宇宙效應

上場半小時，攻入1球，參與2球，美斯再次開啟神奇模式。

《每日體育報》賽後給了美斯8分的全隊最高分，評語指出：「地震效應。他的上場對對手來說幾乎具有宇宙般的效應。上場後差不多是第一個行動就勁射近門柱側得分，讓對方門將猝不及防。他拿起了進攻指揮棒，吸引了對方球員。」

該報還打出了「美斯是上帝」的標題，表示美斯上場之前球隊的表現證明，這位世界上最好的球員今夏不能離開，否則巴塞將會很糟糕。他只用了半個小時就讓著急的高文獲得了平靜。他上場就入球，讓對手恐慌，引領了球隊的逆轉

諗起每年歐聯關鍵戰都有黑洞效應

唔係破產咩？

宇宙效應
全個宇宙，全個星球，都成就你一人

我偶像美斯

支那何求 支特拉 支頓保

死反花
唔抵得球王後備半粒鐘都反cup

你真係好撚肉酸你去自殺算啦唔好留喺到獻世喇抑鬱仔